屌你老母1點鐘你開到個重低音喇叭咁撚大聲

仆你個臭街
你知唔知依家幾點呀屌你
開到咁咁大聲仲要重bass
唔撚洗訓呀依家屌你老母個臭化閪
你平時日頭疲勞轟炸都wfc
依家晨凌喇大佬
比我訓下得唔得呀
我抑鬱抑到想死喇
已經好崩潰
點解仲要唔比我訓先
屌你全家生cancer死呀

佢啲重低音好撚勁
好撚慘

大聲播歌嘅人真係好撚自私
有耳筒又唔帶逼人陪佢聽

仲要呢個時間播
冇撚野呀佢
抑鬱已經發作都想死
依家食左藥想訓下
屌佢老母
仲要狂用bass黎轟炸我

其實唔止一次
平時我都係出房避
佢播歌大聲都算
但bass真心難頂
真係半昏睡狀態都會轟醒

冇能力去

投訴佢啦

去拍門叫佢停啦，仲發post

時事台？

上次打左1823
好快搞掂
但之後咪又係咁
條仆街自私撚又係咁撚賤

我唔知可以開去邊

打左去管理處
佢話搵緊人處理

投訴，同埋佢一點開即係夜晚，你朝早開佢應該會崩潰

之前都有心機反擊
但呢排抑鬱發作
唉
冇左戰鬥力

如果好耐都搞唔掂，你就投訴多幾次
樓上煩你你再將你所受嘅煩轉嫁
等佢地明白你感受自然會加快手腳搞掂

其實過咗11點，你可以報警

啲聲終於收左皮

我啲港豬屋企人話一場鄰舍
唔好搞咁大
屌佢地唔係震央緊係咁講
依家對大喇叭係正我樓下
中曬啲嘈音

懷疑條死剩種入左黎負評
好心你咪撚咁自私啦
唔好逼我咀咒你全家生cancer好冇呀